有無人講下出去9企既可以做乜

利申不分，做過9企都試過行前
幾次都係咁，行行下要人tun後，其實完全唔知幾前既位置有咩事
然後就一大堆人企左係度
今日又係咁，我行前，發現真係一堆人9企緊only，企疏啲係要既，有無乜野係可以做

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

安靜
醒水
不阻路
有序行前或後
諗定每個位嘅逃生路線

【文宣】三步推香港上國際最大論壇

多你一個好多

幫手睇水 幫手沿途執物資袋起 有人要就拎出嚟
幫手拆欄 唔拆都可以幫手擔遮 大把野做

走私「重要」物資至前線
攻擊係最好既防守 通渠水 電油等等